我開始攪唔清山竹定天竹

好亂

過多幾年又變曼德拉

hi

係孟加拉

天竺啊

山鴿

關天氣事就緊係天竹！
山竹係生果！

唐三藏去食住天竹去山竹取經嘛
有冇睇過西遊記架？

咁搞掂澳門個風係叫山鴿定天鴿？

天竹